仲有咩地方可以食到B仔味道雞翼尖

唔想次次想食都要入元朗呀

自己買料都整到啦

好簡單,自己整啦~

已經試過
整到果隻味
但入唔到咁重味

煮耐啲

同埋去親b仔都見人
一定叫雞尖
姐係好好食啦
但出面食肆無見過有整黎賣
我入親去都買5-10包
住好遠來回要成2個鐘

B仔藍到黑又好撚柒污糟
不如試吓自己整?

自己整
洗乾淨隔乾水加豉油雞汁
鍾意濃味唔使加水，鍾意淡味啲就雞汁3:1水
汁雞一齊放水滾熄火，焗五分鐘，食得

其實主要原因係懶
想買黎食

正廢閪, 黑開既都好食

所以咪問其他地方有冇

算易整

間嘢好污糟 我隻狗都唔食

葵廣2樓有一間出名餃子既有 以前成日買返屋企
不過好耐無去唔知執左未

銅鑼灣黃店不串不散
本身係食海鮮同串燒
但佢有d小食 有B仔雞翼同B仔雞翼尖
任飲任食的 我食過幾次！